現實有好多事並唔係想像中咁理想

現實冇咁多童話故事
有咁多期望但最後發現同想像有好大出入
好多事唔係自己想像中咁好
親身經歷過先發現有啲嘢唔係自己所期待或想要嘅
要認清現實呢下真係好痛苦
點解世界咁複雜 做人咁難

Welcome to the reality.

thx4teaching

點解無啦啦有咁既想法既？